英國鼻敏感

有冇鼻敏感巴絲係英國發作得仲犀力 個鼻仲塞過係香港

London既話其實空氣都唔係好得過香港好多

唔覺....以前係香港,入秋吹北風頭幾日, 去左英國之後, 十幾廿年都無入秋/冬流鼻水.

hay fever 嘛？

講笑咩
我嚟咗咁耐完全冇發作過
利申： 塵蟎敏感，以前喺香港一到秋天就發到臉都會腫

三月係咪花粉症

你都痴痴地

個個反應都唔一樣架姐
我黎左幾年，開頭果陣個鼻都係好過香港果陣
但近呢兩年好似又差番變到好似係香港果陣咁

你係唔係少咗運動？ 或者飲食有問題？

Lockdown之後真係少左好多運動應該都因為咁
飲食就一直都差唔多，冇咩大改變

雖然中醫好多嘢係好難用而家嘅醫學去證明 不過我食一啲好涼嘅嘢就好容易流鼻水

巴打係英國有睇中醫

如果皮膚唔好個排會睇中醫……

我同樓主相反， 香港有十幾年嚴重鼻敏感， 黎左呢邊2個月冇番發

鼻敏感係咁
一開始換地方可能無野 但敏感度會累積，所以點解好多人黎日本頭個幾年無野，去到第5年就開始有花粉症